看到付小哥被打，很心疼，再不想去香港了

十三億人發起抵制去香港旅遊活動
付小哥太可憐了，以後再不要去香港了
求廣傳

我恨左好耐，多謝你，好人一生平安

千祈唔好再嚟，祝福你一家

原來有呢個 副作用
明白了

毀壞中華人民共和國發出既通行証會唔會俾中共抄家???

要打多幾隻支那種

大陸疑似公安侮辱國徽

侮辱国旗国徽罪据《刑法》第二百九十九条：指在公共场合以焚烧、毁损、涂划、玷污、践踏等方式侮辱中华人民共和国国旗、国徽的行为。

公安造反，國徽都敢剪爛。

推